蘋果聽日可唔可以用呢幅相做頭版

市民和平集會 殘暴黑警實彈指頭
中年女士隨時一命嗚呼

推

明報呢張都影得好好

手槍 vs 手指

push

香港獨立，唯一出路

推 要個個人都睇到呢張

文宣都要做 警權大到亂咁用真槍

CLS

幫你諗埋標題
瘋警突襲愛丁堡
圖槍殺市民🔫

個女人點睇都無做咩危險野
點解都重要比人搵槍指
萬一走火 過2日又潛屍見？

Push

推左先

極權政府濫用警暴
踐踏市民集會自由

A

張相source 呢?
蘋果要搵版權先登到喎

Pish

同問

anger!

瘋狂推twitter
#China_kills_Muslims
#China_is_terrorist
#BoycottChina
#BoycottMadeInChina

向警暴說不

認同，唔係話登就登。

上次人踩人張相蘋果已經不問自取上頭版

推比蘋果小編啦去!

Cls

尊重知識產權

搵人擺上twitter

推 我要成個熱門都要有 人人share

Tui

推到蘋果用

Twitter 戰線！！全力開火！！

黑警舉鎗當食飯

估下當時對白應該係
女士:拿拿拿你而家係咪又想滅口呀
黑警:再嘈我就一槍打爆你個頭

推 要全世界都知

一定唔可以習慣

文字 vs 實彈

cls

一命嗚呼有少少抵死既意思 應該叫

女子險成槍下亡魂

推到每個人都睇到為止

麻麻地，樓主個張槍口對頭精彩d。

推

---------------------
香港獨立，唯一出路

殺人兇手

和你慳： 自組罷買團

無辜市民手舉集會文宣
殘暴魔警手舉左輪指頭

推到蘋果入嚟

［重開］［人血饅頭］有條仆街扮星火律師籌錢

嘩

好勇敢嘅和理非

全黨死清光

推，全世界人都要知

不能習慣 不能忘記

天滅中共

痴撚線做乜事 真係以係自己有槍可以大撚曬

不能原諒 不能忘記

出處唔知係咪佢

新一哥甫上任 瘋警突襲愛丁堡 圖槍殺市民出氣

乜料
精神病人揸槍對撚住個頭

推
我要全世界都睇到呢張圖
twitter reddit ig fb同我share晒出去！！！

推到蘋果見到

新一哥上任 散仔暴殮難改 圖槍殺無辜市民

瘋警無視武力比例 圖槍殺無辜市民

繼續推

呢張好過明報

爭咩呀，兩張都放哂出黎

香港獨立 唯一出路

dont forget dont forgive

推，死黑警

未開twitter既手足, 真係要開個ac, 你禁幾個制隨時有用過你掘幾舊磚

tui

Pushshshsh

屌 甴近平

推上國際，全力國際戰線

香港人
團結 反抗 堅持

Pushhh

Posh

pis

又係呢條五毛分化撚
一早block咗

如果5係蘋果記者影，就要搵到影呢張相個人先，唔係既話會有版權問題

支共 黑蟼 死全家

真。香港人 光復香港 多福多壽

up

head shot

Block左又知我講咩？
接膠

險成暴政亡魂

可惜明報唔會攞嚟做A1

#IdeasAreBulletproof

推爆佢

個女人個閪到夾住支ak47你又唔影 死黑記

真係柒出國際

我都係咁諗
可惜

都唔係第一日

自從2014 7月2改A1就已經對明報心淡

有7個黑警禁左dislike

b

綠衫班瘋狗症真係好撚嚴重

中學個陣訂報都係明報, 依家睇都唔會睇

明報同明報週刊都可以睇吓嘅 特別週刊啲片其實都重好睇
不過唔好咁認真 尤其是係社評

真係可惜

而家成張明報剩低副刊都算係可以睇

真係白衫推藍衫去死咁

果位女手足好利害，槍指頭都唔驚

拎槍指人個黑警隔離個白衫咁似樣既！

聽日4點
該名POPO 冇放手指入扳機 冇發射意圖

2個白衫都拉唔住隻癲狗

和你shop/sing真係好緊要, 成日有手足覺得少左街頭抗爭係大家冇以前咁多熱枕, 其實和你shop/sing 係精準打擊黎

做乜撚野呀！中年女人手持炸彈呀依家！

塔利班圍爐自圓其說大會

呢個年代係散仔大過大sir架愛國主義係無賴既最後防線

12.23 19:00星火不息集會 愛丁堡
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見（已取消）
12.31 和你拖
2020.1.1 元旦大遊行

隔離老銅爆錶行就唔理

好勇

送個呀SIR上大灣區 奶共

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

係佢

利申識得

推
求下肥佬

香港獨立唯一出路

痴線，生命受到咩威脅要拔槍

POPO咁怕死, 想解散警隊好易

炸死幾隻狗, 應該大把人辭職

槍對炸彈係冇用

不過到時可能出老解

可能成場抗爭輸左就會送去大陸打把掛

我就係要呢d

明報係手指對實彈

依張係文宣對實彈

poster仲要好應景 推

X

做文宣就得
始終人哋做報紙要顧及版權問題

S

係, 如果係其他標語冇呢個意境

一熗bye9bye

【正式宣佈】 12.25 SUCK the Christmas 聖誕三部曲行動

不能原諒

唔洗拎版權咩

電光火石之間

呢班低智生物拎住殺人武器真係好危險

唯香
一港
出獨
路立

警甴已無人性

E

t

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

1223聲援星火
已獲發不反對通知書
19:00 愛丁堡！

CLS!!

死黑警

Share出去

大家星期日有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

呢張藍屍點駁

pish

CLS推

Pishhhhhh

聽日警謊既解釋：張紙係攻擊性武器，令警謊生命受到威脅
或者直頭彩你地都傻

twitter!

一定要推
同埋相中嘅女士會唔會之後有危險

做 文宣

嗰兩件白衫撳都撳唔住

嬸嬸真勇武

入去幫幫手推

琴日夜晚9點將軍澳海邊有浮屍
冇人講？？？？？

推上國際

文革來了
文字唔岩睇就可以開槍

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 至今

無數香港人被爆頭射眼性侵強姦輪姦被跳樓被跳海被斬手斬腳

輕輕一推

中共走狗

文宣應該做愛比暴力強
又或者槍桿子出政權

呢個冇行埋去掂佢喎，亦冇武器，可以有咩威脅呀，好想一槍打爆佢個頭？

Retweet啦
聽晚出嚟同國際講
今日凍結得星火7000萬
令手足支援受阻
聽日可以凍結你戶口！

lpp

你直接叫你個fd搵蘋果啦
最快

btw個記者本身有賣相比蘋果
係睇蘋果用唔用
所以無版權問題

仲有副眼鏡添
咁揸槍都得

大家成功咗！

佢本身都有賣相比蘋果

得啦咁
直接叫佢賣比蘋果
大家winwin

出咗喇....好波

咁快改咗版

之前明明係用下面張相

真係用咗

真係走火，仲邊有得棄屍

多謝大家一齊集氣聖誕大家商場見

推到成事

佢哋肯聽民意

癲狗

不可以習慣

呢張要用

蚊槍指海報個嗰黑警肯定係中共既特務嚟既

好波

用左

冇綁狗帶嘛

各位手足登埋上twitter 同ig要貼到全世界人都睇到

真勇武姐姐

好有發揮空間

Push to the world

@@

手指炮

和平集會？人唔笑狗都吠

阿sir咁早起身幫手推po?

你咪咁早起身吠緊囉

係咪上左頭版好唔忿氣呀呀sir 操fit d 打後行咪唔會仆街囉

黑警：能夠死係我一陽指底下都算係你嘅福氣

中年女士
Respect

根本日日恐嚇，虐打，濫捕！仆街黑警死全家！

香港人唔好習慣比人用槍指

一齊煲大佢

但無線影左成個過程係黑衫打警察先，然後警察先拔搶喎，我而家係機場，成班放假外遊的中產都睇到嘩嘩聲。

瞄準港共支共春袋

Btw

香港獨立 唯一選擇

推撚到你班黑警死全家

環球時報：这是P图！假新闻！

多謝蘋果

呢張影得好有意思，手持天滅中共紙張，就比黑警實彈指頭，推上國際啦

處決廢警 刻不容緩
香港獨立 唯一出路

推到黎智英睇到